year3 quit u是否不智?

前排個frd見到我比人term 突然有勇氣打算quit u
話係讀讀下搵到自己真正興趣(雖然都係乞食科)，所以打算retake dse，搏下升唔升到幾分入科搵到食嘅，唔得就讀自己有興趣嘅(佢高過嗰科Average幾分,應該直入)
但係差2年就grad而且gpa過3，同埋仲有master可以讀，佢家境都afford到，計埋慳翻好多年時間
佢就話打算哩4年讀興趣科(搏搵食科)，master再讀搵食嘅，話忍唔到多2年
想求各位巴絲評下理

我覺得冇問題 如果負擔到走又有咩所謂

是

佢衣家嗰科都叫related to佢興趣科，讀多排深入啲再睇下係咪真係有興趣，再讀master唔係點都好啲咩學歷都高啲喎，而且full time慳時間，part time可以搵住錢先
不過可能係我窮先咁諗同埋都幾難勸到

讀second degree咪得

話唔想繼續讀依家個degree
推下先,尋日夜晚開post已經唔係太好

Ching我都諗緊呢個問題
有冇興趣留低Tg一齊傾

Year 3就點都讀埋佢啦 唉

家境好嘅仲駛乜諗

gpa過3點解唔trans？
你肯定你有興趣讀既科岩你？
你有冇過sit過堂，take過elective? 若果有，即使未必trans到都可以minor丫
quit u再泥其實好大風險，一泥你差一年本來就有沙紙，二泥若果你博唔到咁點？再dse?

純粹harsh一下，你自己諗清楚D，祝巴打好運

佢好似冇TG

其實你自己都決定好啦，做咩post
路係自己簡，有決心就唔洗理其他人點諗，加油喇～

負擔到就走。根本冇問題。只要收左offer斬掉重練都唔係問題。
唔開心嘅兩年捱完已經五勞七傷心力交瘁。
我係過來人。
差少少升year4就quit，當時都係有想讀嘅科收左non jupas offer先走。最後冇走留到畢業，依家覺得好攰。真係冇興趣嘅一年都嫌多。